而家d 軍裝差佬係咪唔使再戴帽？？

原來之前有差佬提過話唔撚戴，
但係警司（策劃行動）支援科 羅卓洪就咁講：
軍裝警務人員當值時是必須穿制服的。警帽是警察制服的一部分，而警察制服的作用在於使市民容易辨認警察的身份。警帽亦為多年來建立下來的警察形象的一個不可分割部分。

世界各地的警務人員均佩戴警帽。警帽象徵正義，一般警務人員均以戴上警帽為傲。對信中提及警帽予人敵意或威嚇的感覺，請恕本人不能同意。事實上，警帽亦為佩戴者帶來多方面保護。

警隊一向致力改善裝備及制服，現時正就警帽進行檢討，希望引入較現時為舒適及透氣的警帽以供警務人員佩戴。

----------------------
原來警帽象徵正義，唔怪得唔撚戴/唔敢戴

我建議戴 狗帶 狗罩。聽到班垃圾吠就想毒啞佢哋

遲啲可能連衫都唔使攝

小心俾人有機可乘

建議換晒做背心短褲 咁就方便晒捉賊

証都冇 是撚旦啦

冇戴again

就快軍裝配nike 波鞋都得

以前就頭頂唔可以見到個天 而家莫講話圓帽同貝雷帽 棒球帽都冇人戴幾年了

戴綠帽

有CAP帽戴

帶解放軍帽, 但多是green in colour

貼到聖誕樹咁都得 有咩唔得
以前皇家警察除帽就會比人屌

根本無尊重過套制服同自己
中小學啲制服團體公眾地方都少除帽啦

???

D 狗一向都唔戴